{
  "Open Control Panel": "開啟控制面板",
  "Browse around to capture more data.": "瀏覽頁面以擷取更多資料。",
  "Settings": "設定",
  "General": "一般",
  "Theme": "主題",
  "Language": "語言",
  "Debug": "除錯開關",
  "Date Time Format": "日期時間格式",
  "Click for more information. This will take effect on both previewer and exported files.": "點擊查看詳細資訊。此選項會影響預覽和匯出的檔案。",
  "Use dedicated DB for accounts": "為每個帳號使用專用資料庫",
  "This will create separate database for each Twitter account, which can help reduce the chance of data mixing when you use multiple accounts.": "這將為每個 Twitter 帳號建立獨立的資料庫，有助於避免使用多個帳號時資料混淆。",
  "Local Database": "本地資料庫",
  "Analyze DB": "統計",
  "Export DB": "匯出",
  "Clear DB": "清空",
  "Are you sure to clear all data in the database?": "確定要清空資料庫中的所有資料嗎？",
  "Database cleared.": "資料庫已清空。",
  "Module": "模組",
  "Modules (Scroll to see more)": "模組列表（滑動以查看完整列表）",
  "About": "關於",
  "Version": "版本",
  "Search...": "搜尋...",
  "Something went wrong.": "發生錯誤。",
  "Error:": "錯誤：",
  "Captured:": "已擷取：",
  "Rows per page:": "每頁顯示列數：",
  "A - B of N items": "第 {{from}} - {{to}} 項，共 {{total}} 項",
  "No data available.": "沒有資料。",
  "Clear": "清除",
  "Export Media": "匯出媒體檔案",
  "Export Data": "匯出資料",
  "JSON View": "JSON 資料預覽",
  "Media View": "媒體預覽",

  "Bookmarks": "書籤",
  "CommunityMembers": "社群成員",
  "CommunityTimeline": "社群時間軸",
  "DirectMessages": "私訊",
  "Followers": "追蹤者",
  "Following": "正在追蹤",
  "HomeTimeline": "首頁時間軸",
  "Likes": "喜歡",
  "ListMembers": "清單成員",
  "ListSubscribers": "清單追蹤者",
  "ListTimeline": "清單時間軸",
  "Retweeters": "轉推者",
  "RuntimeLogs": "執行階段日誌",
  "SearchTimeline": "搜尋結果",
  "TweetDetail": "推文詳情",
  "UserDetail": "使用者詳情",
  "UserMedia": "使用者媒體",
  "UserTweets": "使用者推文"
}
